Final year 最後一個sem，頹到乜都冇做過點算

就開sem
FYP 冇做過
冇prep過grad job
sem break日日睇劇打機
有時瞓前思考人生自責下 瞓醒又係咁
求屌醒

same 再頹d係好大機要defer

唔會有問題嘅

你會完成到FYP
Grad完你最終都會搵到工
每日放左工你都會打機訓覺

自責黎係無意義的，你遲早會明

defer lo

以前有deadline有考試都會知驚
讀咗幾年 愈來愈麻木
踢一下郁一郁 依加冇人踢直頭唔郁

再讀多個學位

咩科

開唔開sem都唔會做，都係頹

放心無事嫁
之後你嗰一個sem會hea住咁過,喺緊密嘅課堂同畢業嘅壓迫亂踢下成功pass晒啲subject。
唯獨要自己控制嘅FYP毫無進展,一直到sem尾嘅時候發現已經無法挽回。
只有兩種選擇:Fail同withdrawal subject 去避transcript有F出現

從此,你嘅生活變得更悠閒,有更多時間睇劇打機.因為你需要等department再開科FYP俾你reg。中間段時間你或者會搵份工去應付屋企人同自己洗費.

新學年sem1,你開一份新project或者department俾你可以做返同一份project,但點都好因為興趣唔大而一直拖直到sem尾。Loop或者交垃圾成為你嘅選擇。
選擇Loop嘅你會Loop到最長修讀年期然後進入交垃圾路線
選擇交垃圾嘅你會懷着不安與自責去買張主題公園年票用歡樂麻醉自己,視乎department決定而進入Loop路線,畢業或失業

利申:行到交垃圾路線,買咗老鼠樂園年票